發冷發熱肚痾點算

一做完gym就咁
唔想去睇急症 睇急症仲辛苦
又要等唔知幾耐 又多細菌
典算

咁你等自然療法啦

依家如何

唯一既辦法你都不了

食保濟丸 之後自求多福

入左急症

請假射波

垃圾